---
title: Tidak Bermula dan Tidak Berakhir Dengan Berita - Mentoring 30 Januari 2013
date: 2013-01-30
categories:
- laporan
- mentoring
- Di Balik Frekuensi
layout: laporancmb
---

**Ursula Tumiwa**

Dear Siska, Saya mau rekonfirm aja lagi,

Untuk menjawab surat formal Mengenai penyelesaian laporan seluruh kegiatan : berarti yang akan kami cantumkan adalah penyelesaikan pelaporan kegiatan kami sampai premier yaitu tanggal 1 maret 2013 (misalnya) , dan kemudian kami cantumkan juga penyelesaikan laporan sisa dana yg terkait kegiatan roadshow yaitu pada tanggal 1juni 2013 (misalnya).

Tanggal yg kami cantumksn berlaku juga untuk laporan naratif.

Demikian re konfirmasinya. Kalau hal tersebut diatas sdh sesuai dgn format jawaban yg diminta akan kami kirimkan jawaban tertulis dgn tandatangan kami dan dikirimkan melalui pos ke alamat wikimedia.

Regards Ula


**Siska Doviana**

Hi Ula, Untuk "Dibalik Frekuensi" permintaannya ada dua,

PERTAMA: revisi laporan pertama dimana anda punya 14 hari dari tanggal surat tersebut dikirim, jadi jawaban surat resmi bukan berupa tanggal karena tenggatnya sudah jelas, jawabannya adalah: sudah selesai revisinya ;-) ini terlampir

KEDUA: Laporan naratif dan laporan keuangan yang kedua tanggalnya sama tenggatnya, kalau kira kira yang satu selesai duluan yang kedua belum, ikut tanggal yang terakhir aja submitnya.

KETIGA: (ketinggalan) Roadshow itu masih dalam proposal permintaan dana awal (upayanya), jadi untuk kita itu bukan dana sisa tapi masih bagian proyek, tanggalnya manut di point yang kedua. Kalau masih ada sisa setelah roadshow, nah sisanya berapa kan baru tahu kemudian, itu mah nyatakan saja pada tanggal 20 Juni 2013 (misalnya) kita baru tahu sisanya berapa (asumsinya laporan keuangan dan laporan naratif kan sudah selesai) dan akan melampirkan anggaran untuk dana sisa tersebut

AMIN, Siska Doviana 
